岩岩無聊彈blu tack彈咗落個同事個頭到

宜家佢周圍搵緊兇手

彈彈師

自首啦仆街

小學雞

衰人 原來就是你

逃避師

隻閪手

彈野師

我係你同事 屌你老母

彈珠師

兇手師

無聊師

我以為有隻蚊係我頭 原來係你條仆街度彈blue tack

Blu blu 師
下次射精上額頭

爆丸師

話咗俾你同事知

彈頭師

佢而家就知道你係兇手了

爆丸 oh shit

女同事？

是

印仔你等一陣間入老細房收warning啦

我個頭呀

我屌你個定延呀

米癲拉